\section{Resultados experimentais}
\subsection*{I - Circuito Retificador de Meia Onda}
\vspace{240pt}
\pagebreak
\subsection*{II - Circuito Limitador}
\vspace{150pt}
\subsection*{III - Dispositivo não-linear com uma relação corrente – tensão parabólica}
\begin{table}[H]
  \centering
  \caption{Valores medidos para $V_{cc}=6V$ }
  \begin{tabular}{c|c|c|c|c|c}
    \hline
    $V_{CC}(V)_{DC}$ & $V_{R1}(V)_{DC}$ & $V_{R2}(V)_{DC}$& $v_{ds}(mV)_{PK}$&$~~~~\frac{v_{ds}}{v_i}~~~~$ & $R_m=\frac{1}{g_m}$\\\hline
    &&&&&\\
    \bottomrule
      \end{tabular}
  \label{tab:folha14}
\end{table} 
\vspace{150pt}

\subsection{Conclusões}
\vspace{150pt}
\pagebreak
\begin{figure}[H]
\centering
\resizebox{\columnwidth}{!}{%
   \includegraphics{DIOBCJ.png}
   \includegraphics{DIO2BCJ.png}
   }
\captionsetup{type=figure}
\caption{Gráficos obtidos experimentalmente  assunção para o circuito retificador com a polaridade indicada e invertida para o díodo}
    \label{ab1}
\end{figure}
\begin{figure}[H]
\centering
\resizebox{\columnwidth}{!}{%
   \includegraphics{LED25BCJ.png}
   \includegraphics{LEDBCJ.png}
   }
\captionsetup{type=figure}
\caption{Gráficos obtidos experimentalmente para o circuito limitador. À esquerda $V_M=2.5~V$, à direita $V_M=5~V$ (à semelhança do exercício resolvido na preparação do laboratório)}
    \label{ab1}
\end{figure}